（追數）有大勇卡雲尼既暴聯對住PSG竟然受讓

［追數］曼聯big6一哥入5球 對PSG竟然受讓半一

又派錢

認真 今晚修咸頓送錢

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上場我一早睇好暴聯反cup

分析下PSG：
後防殘陣 冇馬昆奴斯冇施華今季係咁失分
今場仲要作客我曼
一定報到兩年前既仇

曼聯：
聖迪亞受傷仲好 D軒穩陣好多
唯一擔心普巴會正選
希望蘇查咪再玩野用普巴

推